聽日考車 求集氣

今日食唔安坐唔落
點算呀！

早d訓

3點考 放鬆

集氣收皮

你3點考？

係 一陣就係

巴打放鬆 一定得既

多謝

準備510啦，諗咁多都冇用

加油巴打！
祝你一take pass

準備考第二次啦你

加油

放鬆吧少年

考邊呀

怒撞一鑊車

考前比封利是考官
入面塞張金牛

沙駕

河畔

祝你考第二次先pass
利申第二次先pass

聽日考

祝你好運，最緊要唔好心急，記得做齊哂D野。

肥梗 撞車

一二一二

儲多舊錢準備重考

放鬆黎揸

計埋租車學費加補考費
初步估計1600+

準備定錢

我考之前啲人都叫我放鬆唔好咁緊張，但係邊有可能唔緊張，所以我個時就用肥緊要俾多次錢心態去考，結果揸個時好定，做個時記得一步一步做，多望鏡，停車過紅綠燈時望遠啲等佢覺得你有留意交通情況。 利申 一take pass 希望你都得

落雨

肥左未

買車未

加油！！！！

肥左未？
pass左

未考

我開電單車後面狂bu你

輕鬆

巴打加油
我都啱啱pass咗

我望得遠得滯點知轉左綠燈都唔知

Plan定路線去運輸處，排快期

等緊你出車呀

已pass

就係你 我睇多左幾次片

我聽朝9點

想問幾時先知自己考咩路線嫁